[fact checked] 朗豪坊鋪頭開始拉閘

[fact checked] 朗豪坊鋪頭開始拉閘

遊行一次都唔知要冇幾多錢

咁撚驚

行多幾次都仲得

其實無黑警就好安全

大家加油
附近金鋪都拉緊閘

有廣播

搞旺角就啱

分分鐘一早講定會引戰彌敦道

有廣播話關閉砵蘭街同上海街出入口

唔好跟太入 呢個位太容易圍捕

似乎又帶住班人去引戰
好鬼

道具店都好似收左?
唔肯定前門有無拉閘

作為員工應該多謝遊行又可以早放

轉哂場先關

超no9今日冇事班警就好柒，叫人拉閘

信和都收左7成左右

如果下次直接吹雞話cwb tst mk 沙田直接夾擊咪
利申我亂講架咋，太過分散唔夠人會pk

你真識玩

whatsapp 傳 今日旺角會大開殺戎

即刻上gear去遊行

你開口說夢話

目測左右2邊街收左5成左右

星期一全港停止運作